買Chromecast Ultra行貨一問

想問巴打們邊度買到chromecast Ultra嘅行貨
我見google store冇ultra賣，
啲鋪買，
有冇手足知邊度買有保證啲 感謝

推

啲鋪買

amazon
香港應該冇，全部都係水

根本冇行貨
香港見到嗰啲全部都係水